屋企隻黑旦唔食野

如題
一係食好少 一係就唔食
洗唔洗帶佢睇醫生

腎病

24 小時唔食嘢要小心脂肪肝（ 好似係）

咁大鑊 我見佢有時食少少咁
但唔知係咪呢排轉咗隻糧佢食唔慣

轉糧一定要逐啲逐啲轉，
個包裝有教，你餵咩牌子
係咪主食糧 ，thrive幾好

連登有人整合好詳細嘅excel 參考下

轉糧要1/10，2/10，3/10 咁轉新糧